{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67864&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주가비오타펜션"
    },
    "text": "このペンションは牛島港から車で0分の距離に位置しています。 客室内にはキッチン設備が備わっており簡単な調理が可能であり、全客室はオーシャンビューを誇ります。 車で2分の距離には河道海岸があり、セファ海辺と城山日出峰はそれぞれ車で9分の距離に位置しています。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 しかし、客室内ではフライパンはご利用いただけません。 また、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの立ち入りは禁止されています。 保護者のいない未成年者の宿泊は許可されず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの状況に応じて、上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "牛島港から車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室内にはキッチン設備が備わっており簡単な調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室からの眺めはどのようですか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューを誇ります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "車で2分の距離には河道海岸があり、セファ海辺と城山日出峰はそれぞれ車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内ではフライパンはご利用いただけません。また、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任になる場合があるものはありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "注意すべきことはありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "ペンションの状況に応じて、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 411
    }
}